如果你女朋友落過仔, 你會?

S1. 同女朋友一齊左好多年, 佢突然同你過佢以前落過一次仔
S2. 同女朋友開始前已經知佢落過, 但你都肯同佢開始

以上呢兩個情況, 係你會點?

S1 呃左你咁多年自己諗

S2 污穢

女人俾人中出

就好似屎坑有人屙屎
你永遠唔會舔
就算係公廁屙屎
你都一定會抹下佢

宜家人哋舊屎仲要塞撚住咗個廁所
要搵通渠佬攞返出嚟

你睇吓係幾撚污糟
幾撚多個人搞撚過

S1係條女自私
張插係佢心支針插落你度
佢就安心

有D野永遠唔可以坦白

如果佢曾經生過又點睇

我會搵第三個純正嘅女朋友

S1 只係佢無講, 都無問過

S2 如果好愛佢?

1 即飛+facebook叫春唱通街
2 無可能發生

香港有冇全新廁所比你用?

如果女朋友有個仔，點睇

咁你會想比人呃一世?

定好似S1咁真相大白? 仲會唔會同佢一齊?

你有試過? 咁個仔係邊?

係愛就唔介意

跟左佢ex 無再聯絡

依家個個女都鷄一樣你仲揾咩處女呢，同你一齊後只有你就ok啦

講就易, 心嗰關呢?

每個人都有過去

已經唔係處唔處女問題, 係落過未落過...

愛會大過一切

伸利進行中

果時你地點?

1 中出即飛 落過仔既女人唔要得
2 未拍拖前知道 又接受到既 無問題

真心從來無介意過?

一開始有
加上佢對自己好好，之後好少再諗

無乜野

我覺得落過比生過 好少少

咁你情況係S1定2?

3人行

你寧願知定比人呃一世?

岩岩開始拍拖佢講

知啦當然

一齊左幾耐?

我寧願唔知

好似一個月內

巴打進行緊？

就係知你接受唔到先唔敢講出黎
你要諗下佢既感受 我諗佢自已都好難過既
咁緊係老實好d啦 要老實講出黎 之後發現左都無咁嬲 咁難接受

即係你開始左無耐??

即係你開始左無耐?

依家年幾啦

唔講S1定2啦, 唔想比佢知我係度揾開解

佢對你點先？

就係佢自己都有勇氣同我講
我唔明點解我仲可以咁仆街諗咁多
同得我講應該係想我支持佢
唔係介意佢過去

就係好好好好好
所以我先煩
如果唔係飛左啦

姐係同我差唔多情況

之前條女，有次無撚端端同我去時鐘搞完係張床輕輕唱happy birthday又眼都紅埋，問佢咩事一開始唔肯講，結果都係講，佢話係同之前條仔有左落仔果一日。我即時屌一聲.......即飛

...佢個仔跟佢ex 無再聯絡

隔左幾耐先講

從不出軌, 但落過
定會出軌, 但無落過?